有無人理性分析下csl同smt邊個好d

明明csl d發射站多過smt咁多
但普遍聽人講都係話smt穩定d
到底點解
同佢地揸緊既頻譜有無關
smt揸好多900所以入牆勁d
有無高手分析下

唔知係頻譜定係咩問題
但地鐵站入面SMT收得好D既

SMT用愛立信基站
CSL用華為基站

愛立信集團（瑞典語：Telefonaktiebolaget L. M. Ericsson），在台灣原譯為易利信，是瑞典電信設備製造商 ，總部坐落於瑞典斯德哥爾摩西北部的希斯塔科學城。愛立信最初是一家修理電報儀器的店舖，由拉斯·馬格努斯·愛立信（瑞典語：Lars Magnus Ericsson，1846-1926年）於1876年創立。

華為技術公司（簡稱華為）是中華人民共和國一家從事資訊與通訊解決方案的供應商 ，總部位於廣東省深圳市。華為於1987年註冊成立，業務範圍涉及電信網路、企業網路、消費者和雲端運算。

smartone負責幫地鐵鋪線,唔知關唔關事

CSL放工時間塔地鐵
Btween 用緊csl

55